可以申請功能組別選民嘅手足！記得填form！

[URGENT] 突擊飲食界功能級別

雖然30號就截 可能會寄唔切
但仲可以用fax嘅功能！
做得幾多得幾多啊！

推